我想要女朋友呀。。。。。。。。。。

諗下好啦

攬住d羊過世算啦

真絲留名

your face

交友apps識囉

夠100正評我貼1234bb本人幅相出黎

除非你真係好差

睇過啦

哦

呢個真

me2

咁真係幫你唔到 正常人都好難搵到個岩心水既對象 如果好差 搵到反黎個個都應該會好差

狗也不屌

羊b

屌你老母

綿花棒

餓撚勿入

羊b 你女朋友係度啊

羊咩咩～

係我屋企